TVB 行政總裁個女叫 Chiching Lee

CCTVB 行政總裁個女叫 Chiching Lee

以前讀國際學校
後尾入到去CCTVB英文台做主播
以佢只有150cm嘅身高同"非常出眾"嘅外表
好明顯係靠實力, 唔係靠父蔭
可惜都只係做到報天氣同財經快訊
而家唔知仲有冇做
各位愛國愛港嘅A0連登仔，脫毒機會來了!

依個好似無做好耐
同埋據聞係入左去先有人知佢乜來頭

同佢老豆一9樣

有日轉台見到，心諗唔撚係呀，咁閪醜樣都做到 anchor

其實TVB好多都唔靚，只不過D傳媒只係講某幾個先覺得TVB好多都係靚。

梁凱寧好好J
縱使佢係CCTVB狗